點解班愛情專欄作家個個都咁柒?

咁樣衰仲要講到自己情聖咁,又勁自戀,真係好噁心

又成日扮到情場老手咁